［多圖］呢啲咪人話囉！但總有啲父母中意屌你唔生性

我老母當年努力工作唔享受唔買新衫然後買到樓，所以而家成日都比佢屌亂買野亂洗錢，但我只不過係唔自己煮lunch 出去食，得閒淘下寶，買多對鞋佢都屌屌聲。
話我咁落去點買到樓，佢都都唔化嘅

以前你肯做就買到屋住
不過以前輪公屋快同租樓平
啲人寧願拎去食左佢都唔會買

個時又真係好難知道會變成今日咁既
但係今時今日仲用以前我乜乜柒柒都買到樓啦依家啲90後真係廢青咁既思想就真係好落後囉

個時我阿媽話已經預知到會咁
不過佢仲屌我而家唔努力儲錢